18歲成世積蓄清零你問我答

今日開市，買左美團啊里同騰訊牛，all in 10幾萬，我已經估到聽日會發生咩事，ifc見，有冇人可以話俾我聽人生仲有咩希望

再見了👋

得嗰十八歲重新再嚟過囉

借錢再來過

easy money都唔識賺

唔使上ifc

18歲就有十幾萬，過兩年再玩過啦

扮末期cancer就得架啦

10幾萬打返一年工就有啦
使鬼上IFC咩

當出街跌撚咗，由頭嚟過

破產算

0唔緊要, 唔係負就得

重刷

膠post
開市就大跌，點會買牛

買牛熊買十幾萬 不如過大海買大細好過啦

哩次要學識跟趨勢，大市熱錢趨勢唔識睇會輸到仆街。

上次咁樣搵咗幾皮

賺嘅一鋪清袋

清0冇負債已經有錢過好多人啦

任何時侯都唔好all in

有得輸證明有搵到$既能力，驚條撚啊！

咪人排你又排啦,輸得最甘排先後你都喺隊尾.

18歲大把青春大把機會錢啦...

圖？無圖你講你屌完我老母都得啦

d牛證咩位打靶啊？遠牛未必死，話唔定可以反cup

圖?

樓主究竟幾缺存在感？

先18歲

家下啲後生咁渣架咩

560 270 266

今日開市Q牛唔係升返咩

十萬就ifc，你有排都未排到你

我有咩必要呃你

係聽日開市，啱啱睇到個美市都知咩事

準備出賣第三隻眼啦, 好快無事

建議講清楚啲

十萬姐

有冇人可以話俾我聽點樣搵返既人生希望

侵侵都破產幾次啦

81歲清零就話姐

人生重新嚟過

十八歲我都未有10萬

唔係點生你出黎……………

我18歲仲係靠利是錢過活 岩岩做parttime
係成世積蓄既起點

你又扮下啦

如果你真係all in 玩牛熊
你今日唔清零你第日都會清

玩牛熊不如賭波
你都真係抵撚死既

啲錢係我日日返學都帶飯，parttime，再加過年利是錢，生日利是，同之前投資正股，辛辛苦苦儲返嚟，到前排開始接觸牛熊，發覺搵錢原來好易，跟住越玩越大...逢低就買，最後搞成咁

你都幾撚叻仔 18歲有十幾萬輸

利申 19 銀行户口得5000

靚 18歲 10幾萬

唔知你真心定假膠

朋友玩牛熊輸十萬最近儲到差唔多50萬啦

第時打工一年都唔止賺十萬啦

因為一年人工放棄人生幾唔抵

再講，十萬...

你知唔知點解人有兩個腎？

倉又唔撚貼 假膠就收皮啦

安眠加炭

遠離牛熊

大把人慘過你
網上見到的大部份都係贏左錢的人分享
輸的好少出聲，但唔代表唔存在。
其實輸錢好Common，唔洗死，亦都唔值。

你諗下琴日道期挾淡倉比人挾左1600點
如果輸十萬港紙就死，琴晚有幾多人跳左樓

重新再來吧，股票有賺一定會有輸，當買經驗

教唆他人自殺

有啲野諗清楚先好講

割鞍法 拉得

其實你努力讀書仲好過

贏得太易好容易輸番出去
不過18歲好後生姐，我18歲戶口好似10000都冇

死開啦，撚屌

後生輸十幾萬咪當一個教訓
如果你大哥先接觸一輸可能輸百幾萬

我每個禮拜都積蓄清零

我2x歲得幾千蚊身家添啦

18歲怕什麼

圖都無張？
咁後生就有10皮嘢玩牛熊

未睇你個comment 我都唔明第二個意思

我20歲負債20萬都未死

沽美期你仲有一線生機

學債炸掛？

18歲叫成世？

560 q牛齊上齊落

出黎做野你就會發覺好易揾返
你咁後生仆一次街攞個教訓係好事黎
大把人三四十先借錢輸鋪大就冇得救

我都輸左第一桶金
我覺得冇問題 反正搵得番
如果我30 40開始接近 應該一野輸清光
IFC見

好多人負緊債仲生存緊

記得以後唔好玩牛熊

10幾萬就收埋佢

一次贏一次輸
幾公道阿

樓主有冇tg 想同你傾計 有相同經歷

未輸到仆街都係唔會識收手

手痕咪拎幾千玩就算

識唔諦期權，short 返張對沖下

做 short 輸無限喎

你18歲有10幾萬，你幾歲開始打工？

祝你有末期cancer呀

貼倉先

盡量黑財轟落tsla call 500

仲好，唔駛再諗

呀里大機會GG 700還好 美團好難講今日先插水插35蚊

你條命都幾唔值錢

18歲輸10萬仲有大把時間比你搵翻啦
咪當買個教訓

10萬做三個月都有
全倉牛熊證?
係都一半一半啦
玩正股點都唔會輸到底褲都無

冇經驗就玩正股啦
抵你輸

連登真係好撚多偽善撚上次空姐單野又係咁，總之有光環就唔屌得，一屌你就係五毛

買左隻閪股黎緊有機會被暫停股票買賣

唔好唔開心，你並非一無所有，你還有病

18歲啫 遲啲仲有排你輸

彈返唒
我本來都輸十萬 玩option
而家輸少左半

加油

我跟你一樣清零了, 依加嗰心滴緊血

唔係欠債就得啦 你問得都係想人安慰你啫 繼續努力返工啦

18歲 打工儲錢從頭嚟過 有把時間喇年青人
好多人18歲都未開始儲錢

當你借錢玩, 老破埋你都係22-23 炸, 大撚把世界啦

18歲(破產)

有賭未為輸

學媽咪麵咁日日開post 之後搵日籌錢買樓啦

負皮個啲出黎講下野丫，我邊忽講錯，句句屬實

冇希望 好行唔送

18 定 48？
18就灰 唔死無用
48仲十幾萬都灰左半世 唔爭在等埋驗身報告
28-38 難搞 不如考慮做烈士

你咁樣買法
同過澳門買舖大細差唔多
係慳左船飛同來回既時間..

無左既錢可以再儲過
你又唔係借錢炒股
都係歸零姐 唔係變負數/欠債丫嘛

由頭黎過啦 當買左個教訓
你賭癮咁大 唔好再買衍生工具.

快啲花式重刷啦 唔好阻住地球轉了

支那仔

一開市就打靶

C兄...

仲有15分鐘...

你唔駛扮啦

牛左咁多日 依加熊一熊就ifc

重抽啦
你呢世咁撚蠢

財仔等緊你

18歲姐

10幾萬真係好易搵得返 慢慢黎

樓主還好嗎?

死唔去
唔洗上 ifc